今日食元朗b仔 請各位入嚟睇一睇食評

1. 人鏈係好重要 除咗遞物資去俾前面
人鏈仲可以幫助傳遞信息

今日前後來回跑咗幾次睇情況同傳達信息
但其實呢件事可以係人鏈做得到
除咗講需要乜嘢同唔需要乜嘢之外，請幫手向後傳一傳信息，等後面嘅人大概了解發生緊咩事 同埋唔會郁下就跑

2. 士氣係好緊要， 口號可以適當嗌，但係敲護欄之類請避免。 今日企後排嘅人聽到啲聲但唔知咩事其實好多人會好驚，跟住就好容易見到少少騷動就跑

3.請真係做好心理準備出嚟 出嚟之前請諗清楚自己今日想和理非，後援定勇武。

如果想和理非，遊行完自行離開 各人有自己嘅決定，留翻決定權俾人地。

如果想後援，基本防護措施請你做好 就算幫手傳遞物資自己戴翻個口罩係基本 同埋幫手傳一傳信息去後面 好多時後面嘅人根本唔知發生咩事 好容易驚慌失措

唔齊裝咪撚同我勇武 要上前線請真係戴齊嘢 各人照顧好自己保護好自己

最後 各位加油

利申我講緊B仔入邊幫手遞嘢食

毒撚自推

Sor 應該開飲食台

講得冇錯